Learn server and client para su desarrollo se basara en el modelo V de desarrollo clasico,  debido a que los requerimientos ya estan establecidos y no son difuzos. Ademas, siendo desarrollado por una  sola persona no incorporara tiempo de espera,para un grupo,  para su desarrollo. El modelo V proporciona una  verificacion en las etapas tempranas de desarrollo, por lo tanto, los requerimientos pueden ser ajustadas si es requerido cambiarse se podra realizar.
